今日有個樣唔錯既靚女問我可唔可以讓個小巴頭位比佢

我諗佢應該趕時間返工 遠處已經見佢急急腳咁行埋黎隊頭 都知無好野 佢開口問「可唔可以比我排呢隊 我趕住返工呀唔該你」好有禮貌咁問 雙眼少少通紅咁。我即刻覆左佢

趕時間咪搭的士囉屌 有少少嬉皮笑臉咁講！

你咪以為靚女真係大晒啊

鮑姐嚟？

鮑姐

鮑姐叫你唔讓?

樓上班人抽到依家

條女如果問一般性取向既男人 9成9順利準時返到公司

點估到排頭位果個係你

Ho ball ar ching

無番60歲咁上下緊係老閪都唔讓啦

70歲阿婆問應該上左車了

鮑姐就老閪都讓咗先

唔是鮑姐 不了

靚女阿婆問你係咪就讓

唉！一個認真post搞到咁

如果係鮑姐嗰個年紀問就有可能得
後生靚女問就fail啦

你真係好撚重口味
靚女都唔讓，鮑姐先讓

你有邊個post唔係搞到咁㗎啫

樓豬
你以前有冇諗過下半生竟然會同鮑姐有關

衰在個樣唔似鮑姐

因為鮑姐真係老閪

鮑姐有無諗過自己可以咁紅

講到好似你有認真post無搞到咁咁